
\chapter{G\.{I}R\.{I}Ş}

\cite{bengochea2014algebraic}

\section{Bulanık Mantık}

\cite{nuri2016fuzzy}

\section{Bulanık Küme Teorisi}

	\subsection{Tanımlar ve Terminoloji}
	\subsection{Küme Operasyonları}
	\subsection{Üyelik Fonksiyonu Gösterimi}

	
\section{Bulanık Birleşim, Kesişim ve Değili}
	\subsection{Bulanık Değili}
	\subsection{Bulanık Kesişim ve Birleşim}
	\subsection{T-norm ve T-conorm}

% Resim ortalanmış olcak 
% Caption altında olcak
\begin{figure}[ht]
\centering
\includegraphics[width=10cm]{fuzzy.PNG}
\caption{Bulanık Mantık}
\label{fig:label}
\end{figure}

% Tablo sola dayalı olmalı
% Caption üstünde olcak
\begin{table}[ht]
	\caption{Özellikler}\label{tab:label}
		\begin{tabular}{cccc}
			\hline\hline
			$ N $   & $ n=3 $ & $ n=4 $ & $ n=5 $ \\
			\hline
			20/40   & 1.69    & 2.86    & 3.88    \\
			40/80   & 1.88    & 2.94    & 3.94    \\
			80/160  & 1.95    & 2.97    & 3.99    \\
			\hline\hline
		\end{tabular}
\end{table}
\cite{GJIT}

%\nocite{*}
